醫生和科學家就武肺疫苗的危險性向歐洲藥品管理局提出質疑

醫生和科學家就COVID-19疫苗的危險性向歐洲藥品管理局提出質疑

上周，一群科學家和醫生發表了一封公開信，呼籲歐洲藥品管理局（EMA）回答有關COVID-19疫苗的緊急安全問題，否則將撤銷該疫苗的授權。

信中描述了COVID-19疫苗技術的嚴重潛在後果，警告可能出現的自身免疫反應、凝血異常、中風和內出血，”包括大腦、脊髓和心臟”。 作者要求提供證據，證明所概述的每一種醫療危險 「在EMA批准將其用於人類之前，在臨床前的動物模型中排除了所有三種疫苗」。

作者寫道，”如果不能獲得所有這些證據”，”我們要求撤銷對基因疫苗使用的批准，直到所有上述問題都被EMA通過盡職調查得到妥善解決”。

這封信是寫給EMA執行主任Emer Cooke的，發送時間是2021年3月1日星期一。 信件抄送歐洲委員會主席和歐盟委員會主席。

信中寫道 「我們原則上支援使用新的醫療干預措施」 然而，「有一些嚴重的擔憂，包括但不限於上述的擔憂，即EMA對COVID-19疫苗的批准是不成熟和輕率的，對疫苗的管理構成並仍然構成『人體實驗』，這在過去和現在都是違反紐倫堡法典的。 “

該組織在一份公開聲明中說…

“我們剛發完信，挪威藥品管理局就警告說，COVID-19疫苗用於體弱的老年人可能風險太大，而這些疫苗正是為了保護這些群體。 我們要補充的是，憑藉疫苗的作用機制，刺激具有不良病理生理特性的尖峰蛋白的產生，也可能有不老不衰的弱勢人群。 新數據顯示，疫苗的副作用是之前感染過冠狀病毒的人的3倍，比如。 這些疫苗都沒有經過幾個月以上的臨床試驗，對於確立安全性和有效性來說，時間實在太短。

“因此，作為一個起點，我們認為，重要的是要統計和評估所有在接種疫苗后28天內發生的死亡病例，並與那些沒有接種疫苗的人的臨床情況進行比較。

“更廣泛地說，關於COVID-19疫苗的開發，歐洲委員會議會在2021年1月27日的第2361號決議中指出，各成員國必須確保所有COVID-19疫苗都有高品質的試驗支援，這些試驗是健全的，並以道德的方式進行。 EMA官員和歐盟國家的其他監管機構都受這些標準的約束。 應讓他們意識到，他們應用仍處於第三階段研究的醫療產品，可能違反了第2361號決議。

“根據第2361號決議，成員國還必須告知公民，接種疫苗不是強制性的，並確保沒有人因政治、社會或其他壓力而接種疫苗。 各國還必須確保沒有人因為不接種疫苗而受到歧視。 “

在這封信發出之際，一份反對英國政府疫苗護照計劃的請願書通過了27萬個簽名，超過了迫使國會議員考慮辯論所需簽名的兩倍。 該請願書於2021年3月15日在英國議會進行辯論。

“因此，作為一個起點，我們認為，重要的是要統計和評估所有在接種疫苗后28天內發生的死亡病例，並與那些沒有接種疫苗的人的臨床情況進行比較。

歐洲醫生亦發出警告